其實脫北者扑研美講既野有幾多成係真

睇緊佢本書
上網又睇左少少資料
大家點睇🤔

每次演講都有野唔同
前中後期愈加愈多野

消費北韓

任佢講
正臭雞 北韓啱晒佢

每次出嚟講嘢勁好搵

我都啱啱睇完呢本書.
脫北者 信佢一半都差唔多,
係第二個國家生存, 唱衰北韓為職業. 背後可能有人教佢點做.